---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۶۲
---
# مناجات شمارهٔ ۶۲

<div class="n" id="bn1"><p>الهی از آن خوان که بهر پاکان نهادی نصیب من بینوا کو، اگر نعمتت جُز بطاعت نباشد پس آنرا بیع خوانند لطف و عطا کو ؟ اگر در بها مُزد خواهی ندارم و اگر بی بها بهی بخش ما کو ؟ اگر از سگان تو ام استخوانی و اگر از کسان تو مرحبا کو؟</p></div>